「重開」黃色親子網 babydiscuss.com 已經啟用！

原Po沉咗，所以幫手重開

各位媽媽以後唔駛受Bk班藍絲氣啦
快啲spread俾朋友屋企人啦
有冇手足可以整文宣貼連儂牆宣傳下

啱啱睇已經多過2000人註冊啦

親子講場：

幫手推

好勁
見到個論壇已經勁熱鬧

Push

係
一日多咗成千個post

手足好波

推

好勁要靠大家再傳俾親戚屋企人再傳開去

好波 黃絲奶新地頭

絲打多個好地方講女人野

話說今日有絲打喺Bk開咗個post宣傳Bd
之後個post俾Bk admin del咗

知咩事

有冇貼老婆/sp po

要好似當年高登轉連登咁勁

LIHKG 都係紅底架啦

個N則新發佈彈得太快
睇唔到標題 回覆 觀看 嗰欄

支持呀

Dllm
貼仔女po就有

Pishhhhh

Call緊馬黎推

眾手足歸位

幫手推，一齊叫哂身邊d 媽媽join

好多JM

推！！！

Call馬推上熱門先

推到Bk執

齊齊推

push

去多D FB Groups share!

推呀呀呀呀

勁 可以入去講八婆野同女人野了
好興奮

推文呀手足

再推呀

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

我開咗account同班C9傾計

推爆推爆

我沖涼先

支持加油

可唔可以講埋會員資料點擺server
有乜嘢資料有加密同乜方法

叫左朋友share去媽咪group

推推推

推推推推

pishhhh

推 要多d人見到

Pishhhhh ahhhh

Another pishhhhhhh

推！

PUSH

正呀

不推

黃絲奶 新花朵

會唔會講句嘢上下都係連登仔嚟

暫時搵到password hash用PBKDF2 sha256 salted hash
但email同其他資料?

你會唔會考慮號召大家洗BK版宣傳babydiscuss

註冊咗做會員啦！
會唔會有一個獨立app？

721 831 1001 1111

未夠la

半個鐘後返嚟推

推一呀

推二呀

大家去BK煲啊

推三呀

推四呀

一定要推

推呀！

推五呀

推2

推3

Up

推4

推5

未有baby都上去睇

碌幾下會見下底彈條bar有「加到主畫面」
襟落去會裝web app

Lm

再次發揮兄弟爬山

仆街
啲icon 真係好得意

有無apps?

應該係嗰邊開post 話黃人開咗個假bk，我地一齊去踩佢場！咁嘛

一齊過去洗版

可以去Facebook group 推下

不過巴打要小心控制
始終定位唔同連登
如果太政治味濃/互屌就有啲浪費左個原意

Agree

要谷爆baby discuss

同意大家小心做

各位JM 可以叫埋62 99 46一齊上BD

幾時出apps

咁撚癡？

有人真係咁樣做啦

好正

推！！

推，雖然我地大多數都係後生仔
連登岩我地玩D
不過，都要搞旺個埸，等班黃ge師奶啊叔有個好ge討論空間先
得閒去覆下人

second pusshhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

要諗定有藍屍搞事點應對

啱啊

拉客過去Baby discuss

第2gay佬論壇上線

真係有媽媽架

其實使唔使好似品蔥嗰種呢

可能要

想問個贊係打錯字定有咩特別意思

真係唔知

Agree
唔好太大規模去

黃色師奶圈

咁多位JM快啲過檔一齊講下6299啲壞話

自推下先

正嘢 推

人哋嗰種好犀利㗎

一見到五毛就即刻打擊，用戶畀負皮， admin 仲要用其他嘢cover, block 佢，甚至踢佢出去添

admin一定好辛苦囉

nmsl

其實我諗緊如果真係遇到淺藍既話我地應該係要試下用道理用證據去道服佢地

唔洗咁快既

up

同左一個識嘅媽媽KOL講咗佢話好開心唔使再用BK 會叫埋其他KOL一齊過檔
大家可以dm下啲媽媽KOL介紹下

個名都幾幾通殺

唔好睇少女人，Babycondom啲狗乸當惡過admin

D媽媽想出app版 希望大家幫幫手

媽媽威力好驚人架

淺藍都有嘢可以傾嘅

不過暫時睇就未有任何中間或者淺藍入嚟

做咩不推文

總會有既

Push push push!!!!!!

推！香港需要黃既forum

呢d師奶先係正常人

取代babycondom指日可待

推
點解之前冇聽過？

新架

家下先知咩叫c6

宣傳宣傳

幫手宣傳

係咪任開ac?

暫時係

用email

我未開唔知
應該唔係掛

會唔會俾五毛洗到嘔

仲有野可以做
大家教自己身邊人註冊連登

唔怕你鬧，最怕無noise各位jm推呀

ddos有冇搞好預防措施？

大家去babykingdom 洗宣傳baby discuss

load好慢

而家未見到嘅

因為都未夠熱門，即係好似近排喺品蔥嗰邊見到嘅粵人論壇，叉燒登 咁啫

加油

我見到嗰度好多冇連登account 嘅 cd rom都出聲喎

yes
但大家要煲多人註冊連登

BDBD

即開ac撐下場啦

BD> BK

慣咗sorry
D媽媽開咗建議po
大家可以睇下點幫admin完善嗰網同加app版

Del 左啦又

再開過囉

開咗post 叫人過檔

反攻c9界

巴打有無諗住整個facebook page?
咁會仲多人睇到

其實要大量類似post

大規模一齊做

Pushy

反正用email註冊

Post 名要小心改

想問睇唔睇到自己開既post

太太話搵唔到

盡量留耐d隻post

好似蓮燈咁

Yes
Babykingdom 有PM ?

支持

有咩建議呀

我攞返我n年前開過嘅account出嚟開先

唔太清楚

媽媽們話想整到類似連登咁既模式

仲有icon想可愛搞笑d 依家太老土

同埋要d kol

頭先果個乜鳩有假野好fun

推
加油

睇下有冇用

搵d KOL幫手promo

就咁叫佢哋入嚟踩場呀

左邊果個係step 3

yes 媽媽KOL

Yes

有邊啲k.o.l. 專講父母事㗎

個標題係講教仔，教極都唔聽
應該係好多啊爸啊媽心聲黎
希望引到多D人click

咁我開喇喎

個ui幾靚
推

會唔會整埋apps

小心唔好同呢邊講既野太似
因為baby kingdom 有可能交你ip

其實有好同有用嘅資訊(e.g.升學面試)d人就會去睇，各位快d問吓自己老母家姐妹鍾意睇咩post啦

話說好似真係冇係品蔥見過小粉紅

正
然後加條link
武或者quote baby discuss 話baby discuss誹謗

好多媽媽都想有 方便d

yes
唔好連登化

ban得快掛

要多d人煲babydiscuss

因為人哋係致力打擊呢樣嘢㗎嘛

上次仲要畀佢哋搞到冇咗

個網廢廢地
今晚我開左個post

隔左十分鐘 搵唔返
開自己profiles睇 變左空白

係咪admin河蟹左？

兒登仔唔好亂入去搞事 同開咸濕po

好難寫呀

都係等高手po link過去推啦

覆錯咗

+1
唔知點扮

推
黃色討論區唔可以淨係得連登
要百花齊放

如果無係個post 出過聲咪安全

好難扮佢哋呀

會唔會出app

其實去BK到搞事仲好, 但BK開account要用電話號碼...
結論:支持新論壇!

要好似viutv咁撼低大台

整埋銀髮族discuss

出app會更多人用

推 又多個新平台俾手足

終於要整蓮燈了

幾欣賞佢哋見到類似分化 / false info post 唔會del 咗去
反而會寫明理由 跟住將佢哋移落水區（黑洞?）就算
依個forum冇isp email註冊
唔知可唔可以用類似機制防範匪碟？

支持黃版 Discuss

Pish
召喚爸打媽打

推推推 絲打們 上呀！！！

其實我覺得水區係最高質㗎喎

雖然話係沉曬嘅post，但係可以見到成班高手用水區發表自己嘅高見，因為反正都冇乜人見唔到

但係如果要咁做嘅話，連仔忙到死囉

就叫鄉土

原來連登咁多媽媽

一係叫蓮燈

開個隔離post lol

我見個網有人建議整App
如果你地需要整App，睇下我可唔可以出一分力

加油

正

去隔離po 講

Well done

硬係覺得個介面怪怪地 可能真係上得多連登

Pish

其實GitHub opensource 去做應該最易
順便可以拎來做下一個forum 既template 開埋黃版discuss

原po已爆啦

連登係運動期間多咗好多人用 所以麻煩d兒登仔咪撚成日發埋d咸濕po係熱門 大大嗰成人區唔用
D媽媽見到都唔想自己仔女上

等左5年終於唔洗對住班腦殘

應該喺時事台開， 起碼有5001

一秒幾個post

其實babycondom 先好玩，啲垃圾藍絲on99咁

之前成班友話要起呢個論壇， 結果都係冇做到

入去洗版

嘩喺babycondom開新壇嘅post，好快比佢delete咗，真係咁驚

如果有app版就更加好

我覺得幾靚wo
有埋dark mode就最好

唔見左

見到有人係bk開post宣傳babydiscuss
一分鋪就已經封post 睇嚟bk驚到瀨屎

兩個都delete 咗

有個facebook page嘅

User name冇得用中文名嘅

係呀，一個睇睇下無咗，之後再開試水溫，頂咗半個鐘

唔識，將個分類好似連登咁放左邊就好

半粒鐘算好，我612係BK出左個PO，3分鐘無左

有冇高手用開babycondom，幫手開po宣傳

使唔使呀

同埋媽媽們反映load野慢

推
叫埋堆港媽一齊john

可唔可以眾籌落google ad

推又不推文

佢哋自己友開都秒剎咗

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

Admin上水未
講下app版下一步
同埋多啲同會員傾下計啦

下

Push好正

叫樓主係fb開個page先
同時間 share 去唔同既fb group，地區group最好，最多人

支持，bk食屎啦!

不如叫蘋果報啦

反正上次講起蓮燈都被明報同支那01報

agree

this is a very good website

值得開拓呢個市場
好多成家立室嘅手足

入唔到去

ERR_CONNECTION_RESET

1點幾都推得咁快
香港人到底平時幾點瞓

呢個好波，有人睇到，但轉頭又封咗

2-3點輕鬆

Baby condom

屌

想入去幫手推

岩岩申請左

慣左手勢
對唔住

好習慣

太好，終於出現，手足好波。
冇撚理由家庭嘢次次都要比臭藍Baby kingdom霸撚晒

pu sh

希望下次係銀髮族嘅論壇

[重開] 一個做到就救到百幾個手足！

可以試下掛羊頭賣狗肉，topic完全唔關babydiscuss事但就upload個網嘅cap圖上去，睇佢地點捉得晒

要玩就緊係喺大家喺每個post到回一次新壇條link, 睇佢封到幾多個post

我覺得係bk到唔使轉登講係黃 話多個親子forum 可以拉走班淺藍走

不如話係一個自由嘅論壇

正, 自從上年6月冇再上過去
估唔到有代替品

唔使isp email開戶 好快就烏煙瘴氣喎

upp

要isp email開，班媽媽點join

又幾撚多人喎

斷佢米路呢招高，所以應該整個香討翻版吸淺藍

屌有啲巴打真係唔好on9啦 去個邊問有冇成人台

omdb都出fb推

其實好明顯連登同個邊打既market唔同
無謂咁樣玩

好心D兒登仔咪去搞亂呢d 平台
陣間又嚇走班媽媽

屌喺嗰邊認真傾左幾個po，上返黎睇原來有d係連登仔扮c9

咪就係 用下個腦得唔得 一陣嚇走啲人

上次蓮燈唔work?

Tui

咁要谷旺個場先嘛
等個邊真係成熟左先走都未遲

去啲facebook大群出post應該多d人知

上去睇咗陣 唔明啲術語 想問下62係咪即係老爺

整埋個app就最好
小心比班藍絲狗ddos / hack到拎哂個人資料

62=老爺
99=奶奶
c9=師奶
c6=死佬

支持
已申請ACCT同些牙俾朋友

咁可唔可以唔好話自己係c9呀
嗰邊都應該歡迎連登仔一齊傾，見有個po話想開個青少年版等連登仔過去一齊傾

Share左比啲朋友
同埋share左比啲多家庭主婦睇嘅kol 好似成波之路嗰啲
希望佢地會幫手share出去喇

好熱鬧

宣傳啫

建議有著數情報
c奶好鐘意呢d

Ok

用

個底仲係咪用 discuz

瘋狂share

會唔會出手機apps?

已REG
出埋APP 更好

收唔到email

share左比黃色師奶朋友

可以做黃店優惠

over my dead body facebook 有share.

出app會好d 方便d 期待

strong post push

無細路
但推！

幫推

幾活躍喎

同連登真係好唔同
上到去覺得自己健康左

已註冊帳號

BK 好多JM 已經頂唔順班藍絲打手

無聊上下藍屍kingdom
d post / 留言 真係好撚柒藍 中國大媽扮師奶定咁多狗

即刻注冊先

discourse

唔知

好健康

又多個地方畀佢地傾點殺d男人

推！
呢個好

入面好健康
紫青巴唔知喺唔喺入面

男人係咪留返喺兩登

垃圾連登 5毛多到 連仔又唔撚做野

Pushhhhhhh

屌

nice

幫你推

望完之後發現連登真係咸濕仔同專門派膠

正
記得要扮中立持平唔好亂bam人
賺藍色錢

可唔可以有引用回覆

點解仲未有波台ching上去搞事

遲d會唔會有app？
老婆話有app會方便好多

希望盡快出埋app

老母上babydiscuss
個仔就上連登

宜家成堆post都唔關親子事

分下區/台好D 方便d真家長上去吹水

用Discourse 開forum幾方便wor...

推到出apps

有冇App

又傾tvb 又話taobao 咁
同babykingdom有咩分別

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

一晚成千個po?
加油，希望你堅持到

大家可以洗SEO, 將baby洗到有baby discuss,
仲有可以係後面改返個suffix中文名

Pishhh

Baby kingdom藍撚到仆街，教壞哂d無知C9

有apps嗎

推呀

Good job

記得share俾其他人

Discourse（個論壇軟件）佢哋有個官方app：

送垃圾bk一程

推 已推比媽媽 group

做低佢

記得spread開去

twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

攞

樓主可唔可能借位pin

上唔到喎

好想同班媽媽瘋狂傾仔女經

上到喎
要load一load

咁都正常嘅 人流就係錢

推呀
Spread出去

真冇咩意慾想用

我都覺

lm

應該無十年八年都用唔到
不過幫推！

推呀!!!

正經野人手置頂

死link?

睇下先

掂！

唔洗再去垃圾baby condom

轉論壇

屌終於上返熱門

轉壇

睇post覆post成日都出505 bad gateway

試下去返隔離po反映？

Fb group多啲家長用，可以等多啲家長知

唔講真唔知

pish

支持！
但各位連登仔唔該高抬貴手
唔好去講鹹濕嘢同埋開膠post
呢D留返喺連登

瘋狂502

有冇向負責人反映

樓主
急需一張吸引嘅網上宣傳圖
1. 第一張吸引黃絲
2. 第二張吸引淺藍、中立

同埋唔洗介意用返Baby kingdom嘅cultural symbol、language、介面
等BK易啲適應
當年高登 ➡️ 連登，用戶好快適應

因為你嘅目標用戶係會上BK嘅和理非非師奶
而唔係會上連登、會爆粗嘅年輕師奶

記得share出去

BK 有冇pm功能？

上返熱門

記得做好security....

bk bye

有冇babydiscuss app?

Push!

樓上有

注冊要唔要 ISP email?

Pishhhhhh

好似唔使？！

做實事

入唔到嘅

個UI同個server好似麻麻地

你個ser太多人overload啦喂
係時候升級下

好似冇預過會有咁多人

上唔到嘅

有冇人可以幫手反映server問題

好似爆ser

開始慢

開始多人，server頂唔到

早期連登都係咁
幾時開始係嗰邊玩十連

叫身邊媽媽上依個

負責嗰個瞓醒未

你reg咗？

Gogogogo

推返先

仲有你

同埋你

做黃色就要做到底,一有藍絲就要圍佢
唔係等變第二個BK啦

太多人
嗰邊ser 好似頂唔住

Reg左都唔夠膽
無謂搞臭人地個壇

個server 開始頂唔順咁大bandwidth

死link

點解要圍爐
當初baby kingdom都可以轉化到淺藍 同中立
而家咁樣圍爐係倒退喎

係囉，廢事唔小心爆粗

推呀
負責人出現未

server 有啲慢

果邊版主太閪唔可以正常討論

人手置頂

球證,場主都係佢既人,點同佢鬥呀
你有冇上過架

今日放1000人去都冇用
垃圾版主幫你BAN 1000人
點撚樣轉化呀
轉你條J就得

本身每個forum都係圍爐嘅啫，睇下係大嘅爐定細嘅爐咋嘛

就好以香港依家咁..有班無能管理者
惡意打壓唔鐘意既人意見或討論
令到個社區敗壞 點解唔可以另起爐灶?

終於唔駛受氣

有冇人可以keep住reply咁推
我想推其他沉咗嘅po

G chi
Share左俾身邊媽媽fd

咪係,物以類聚

bk 啲版主全部共產黨藍絲會亂bam人del post
你以為係嗰度會有真正嘅言論自由？

要做大個餅

去一個自由啲嘅forum唔好咩，做乜要咁委屈留喺bk

太多人個server死死地

N年前POST劉馬車
比佢BAN AC

開始慢
搞搞佢

最緊要黃
係黃就撐

親子經濟圈好撚大

緊次於飲食

502 Bad Gateway

太多人用係咁502

PUSH!!!
唔洗再上BABY CONDOM啦!

S

拉埋身邊嘅人轉壇

連登都出左幾年
大把人由青春少艾變左c9

巴打

親子經濟圈好撚大，

要煲大佢

你重開一次

身邊好多朋友變哂阿媽
BTW 已推介佢地用

晏少少

樓主
建議你用cloudflare + proxy mode笠住你個domain
用free plan都ok架喇

我嘅po冇一次推得起

推呀
推到負責人睇到

Thanks

推呀
尤其而家啲父母好捨得用資源喺子女身上

黃老豆老母

推呢個
同埋好慢
那些年的絲打變晒媽打
但自己就

做咩sosad

親子經濟圈好大架要煲大

細至bb日用野

衫褲鞋襪

玩具

各樣課程，playgroup

補習

親子餐廳

等等

推啊

邊個負責㗎

P 牌推

個web有啲廢一定好快頂唔順

個網成鳩日死嘅

冧ser呀

應該冇expect 咁多人流

已經bad gateway

成班負皮狗第一日識上網呀?
之前連登都有人出過PO屌
但已經俾連登仔DEL哂啦

個po keep唔keep到上個熱門直至個負責人睇到

開唔到

咁多人上都係好事嚟

但負責嗰個未出現，點算

成班負皮狗第一日識上網呀?
之前連登都有人出過PO屌連登紅底架啦
但已經俾連登仔DEL哂啦
連關係圖都有
而家呢幾日高登都有人搵返出黎討論

估唔到第2日就多人到502

我諗係太多人上？

Yeah , 收𨳊班藍網皮

係囉
噚晚個po明明推唔起

終於可以收佢哋皮

作為一個未有老婆既工作人輕講
建議加入唔同版塊

卜

大家bookmark住個website先
502 bad gateway 咗

好正！push

有冇人可以幫手推keep住喺個熱門
我想推其他沉底po

bk會唔會一夜間變成當日高登咁

點解要叫discuss

記得bookmark同share出去

希望啦，目標係咁

記得share

Reappropriation
係應該要做嘅嘢嚟

自

已joined

高登 連登

lag 到 reg 唔到

你不推文

推我自己

入得返啦？

我推你

樓主有app更加好
已經申請左

可唔可以pin一pin嘢

屌我再推

Same here!!!

邊個係負責人呀

已SHARE去媽媽GROUP

正, 以後唔使去焗住去BK了

出面有人問有冇人整app方便佢地上bd

D post 開得重快過lin登

多謝晒

拉埋班fdssss轉場

負責人消失咗，我都唔知
一係加住落home screen 先？

啲爸爸媽媽好勁呀

好多連登單身佬都入去R水吹 笑死

個論壇軟件一早已經有app：
Android:
iOS:

入咗去之後add 就得。

莫非你係其中一個

絲打

我都算係人地個仔嘅

咁快就比人搞, 有D人好驚

開po發表下做人個仔嘅感想

應該係太多人流啫

去唔到

快啲有Proxy會好啲 詳細唔講太多

又bad gateway?

算啦，我唔識

過1001

勁

開唔到account

整apps

因為cc台

我仲未食早餐

Share出去

721
811
831
101
1111

晏啲再試？

上面有

屌再推

香港獨立

無app 搞唔掂

連仔幫手搞搞個 server 先..
佢頂唔到 la.

太多人
定畀bk ddos緊

唯一出路

負責人去咗邊

自推

尋日仲好地地, 今朝10次得1次入到
係咪太多人申請個server頂唔住

Sure
我最黃

我而家都主要用佢，好用上連登了

我而家都主要用佢，好少用連登了

講粗口同淫穢野係咪會被ban？

可能係

真係好人嘅啫

我都唔知，唔好爆粗啦，話晒講子女經

咁你都唔使不推文㗎嘛

冇得屌蝦拆蟹好撚壓抑

我成日都咁諗
要黃色成功某程度上只要係黃就撐
只要係藍就屌

幫忙fwd冇上連登既爸爸媽媽啦

啱呀
所以唔好再鬥黃，自我分化
係都鬥藍，分化佢哋

我冇呢啲gp
有勞各位爸爸媽媽幫手

我深黃，老公淺藍，好慘

岩岩睇左呢個post，真係幾慘，樓主生左小朋友甩唔到身，個老公仲話鳩佢

萬一連登熄燈可以轉去嗰邊頂住先

502 bad gateway

太大流量....個網成日死

try

負責嗰個未出現

有咩分別？

好難處理

男人老狗唔識安靜佢
希望果邊d人ok

啱啱偷入咗黃色媽媽個wts grp

Push!!

個網成日死

太多人流

再推

應該太多人？

我覺得整好哂server同security再對外宣傳好D

負責嗰位清呢

大家bookmark 住先

推啊！

情況係咪好似當年高登同連登咁

註冊完未activate到

幫手搞旺佢先
希望黃爸媽們生生性性

有啲似

應該太多人 server 頂唔到

我推你呀

再推
我好想飲

繼續推

有無app?

搞掂
推推推 頂死bk

tui

可唔可以改個好d既名？又baby又discuss兩大藍壇個名加埋一齊

721 831 101 1111 1112 1117 1118

記得用返推文

好少去呢d師奶網都做咗會員先

垃圾網站，係咁死

勁野，多人入到係咁load唔到
網主係咪估計唔到咁多人

尋晚無問題，而家瘋狂連唔到線

對運登仔係好簡單, 但對科技盲都係正式出返個app比佢地

有冇
黃媽交友區

正常呀
除左連登之外係香港任何一個論壇做一樣嘅野都會比admin del+block

作為一個老母，支持

我昨晚零辰3點幾已開左個類似曲⋯咁夜都火速del呀

可能唔夠曲係咪自動過濾字眼㗎？半夜都咁快手admin唔洗訓㗎？

已經好曲架喇！
我仲要係十幾年舊會員
我懷疑曲直都殺，唔想比嗰邊人知有bd存在，想bk繼續獨大

無用啦，上咗熱搜養過細路嘅都知有d嘢你愈禁愈唔比就愈好奇

冇錯越禁越想睇下咩料！
大家都去開曲post！等多啲人知bd

好撚勁

pushy

Pishhhhh again

有冇高人幫手整個app

Error 521

用到，thanks

不如去埋香討拉人啦

push this

有冇人係user

個網入唔到喎

試下樓上個方法？

突然error522既，岩岩先睇緊

一樣開唔到

入到喎

server error

上唔到

app?

真係唔知點解喎
都係入唔到

我有一下又入到但又回唔到... 睇黎server唔係好穩定

我唔知可以點喎
但我入到呢個版面
推文

希望會整埋app，支持

推
一陣註冊

死左ser?

點解上唔到嘅？變左做下面咁

受夠bk班狗乸氣！快啲整返好啦唔該

原來wifi 問題

上唔到哦

我發現打PASSWORD (REGISTER & RESET PASSWORD), 無RETYPE PASSWORD~

Okok

我都上唔到

我都唔知點解決，我過嚟推po㗎咋
係唔係server都唔到咁多人流呀

樓豬消失咗

係咪死左ser
個網變左

入唔到既？

我唔用wifi 就入到
手機用緊smartone

係咪某d isp block jor 呢個domain ?
屋企人仔wifi 入唔到
Smartone 手機data入到

幫手推一推

Server有啲唔穩 好似疾下疾下咁

上唔到
btw fb 都要宣傳多d

完全入唔到, 比人攻擊緊定太多人?

入唔到

被人搶左domain?

笑左 網都冇埋

diu上唔到

推 block柒晒班藍絲佢

希望有人可以開個"黃登"

死左

中午開始入唔到 咩事

點解上唔到

好古怪
用smartone mobile個network上到
with vpn 唔得
用wifi點都上唔到

俾支那ddos?

個網消失左...

絲打佢轉左野，DNS未update曬

係咪即係晏啲應該可以上到？

上唔到呀

黃色師奶圈係要撐的！

支持 但我呀媽表示d字太細 有無得set大d?

Send左俾老母用 但依家好似上唔到喎

用data上到 但wifi唔得

502……

521...

error 522...

你個野壞左

又壞

5分鐘前仲上到

召喚媽打爸打

上唔到呀
要錢租靚server出聲啦

召喚BD admin 出黎

樓主在哪
要廣告ok 呀
連登都課金 呢度都可以

推呀喂 唔好比佢沉

d jm個個話玩到唔捨得訓

好多媽媽老公都藍，鄧佢地慘，有啲仲生晒小朋友，咁就一世

係另一個網站黎 唔好成日打錯名

呢個真係好現實問題

成班fd過檔

推推
用到

Help push

設定入面有

已註冊

無邊到撳出黎？

右上角個BB仔圖案>自己個名

Thanks 巴打

推下多個黃色討論平台

邊忽黃
新聞post 都俾人搬去黑洞

你話中立算喇

個黑洞區消失咗
而家俾人搬咗 post 都唔知

大力一推！

Psuh

當年lihkg起壇又係咁
嗰陣淨係comment左幾句 冇開過講lihkg嘅post
都俾早泄bam鳩埋

同你班連登仔講
如果想入去個forum 留言
走甜走粗口呀
咪撚嚇親d c9

支持，babycondom太硬膠

幾時會出個app？

Yo

都係連仔開親子台最實際

babycondom可以收皮

打對台 形成良性競爭

開咗一個po都未出到就俾system block咗
登記完又話我無登記，login唔番

應該開個成人台
傾婚後/產後性生活

睇到babydiscuss 對香港有番D希望
唔係得D藍媽

可唔可以整返個apps

如果係以前
咁樣宣傳第個壇
一早俾林早洩ban咗
家陣解埋1001

可以試下係fb賣下廣告，之前like左d親子野，fb就成日彈baby condom個page出黎篤眼篤鼻

Admin有冇考慮整個區
集中講邊D黃店有優惠
可以促進黃色經濟

我諗暫時未洗住
除非日後多咗呢類post喺唔同區出現

唔見樓主回
有冇預防DDOS?

有無HK KINGDOM

推

個邊好純情架

等出app 中，網頁版唔太方便

岩岩新開個ac就比人停用咗
仲好開心唔洗上bk

新呢個可以令babykingdom收皮

💪💪💪💪💪

未必喇 版主有古怪

有個POST, 樓主叫人小心親子王國啲麻煩人開始上BABYDISCUSS

追左成日帖, 點知岩岩個post就比人封左
版主話:由於此話題被多次投訴及針鋒相對，現關閉本帖。

想提醒大家：

當你見到不合適的行為時，請不要回覆。這種作法變相鼓勵了不合適的行為，浪費了你的精力，並且浪費每一個人的時間。只要檢舉它。如果收到了足夠的檢舉，將會自動的、或由版主介入做出相應的處理。

親子講場babydiscuss 原來有古怪架
岩岩個朋友同我講左成件事
留意佢地個板主

少人左

成班戇鳩

果班係C 9 唔係連登仔

你估仲可以好似高登翻版拉人走咩

個網根本冇人上 ( 裡面嘅人都咁講 )

上去睇左幾日, 點知來來去去幾個''大家姐''圍爐

等摺 ( 其實一早都預佢唔耐 )

有個bk 轉去個 friend仲叫我申請 account, 話初初開係咁.

我話: 成個月都就尼有, 個會員數目都冇點變窩

我話: 成個月都就尼有, *觀看次數*都冇點變窩

快啲整返個app 吸引更多人

入嚟留下言
［招打手］五一黃金週商戶推介區

有冇app ah?

仲未有
希望遲下會出啦

負評依個留言嘅人, 可以收自己皮啦!

依兩日BD已經好多人話板主根本好有問題!!! 仲亂滅聲!

我晨早講BD有問題! 但你班人淨係識負評!

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

會del政治post 似bk班底開

講中咗

屌喇星 成8個人負評我個爆料留言

依家個網好多人都投訴個版主

始終呢度人多 會容易俾人話帶風向

明

已經開始有多人估個版主想KEEP啲黃會員資料，唔知做乜！

好陰毒 轉頭send俾黑警咬人都得

我就係一早驚咁，尤其個衰版主唔應我地EMAIL／PM

所以上尼爆料

點知冇人理，淨係負評，我開POST講，仲比人鬧！

唔怪得啲人話唔好淨係諗住靠連登仔.

事發左甘多日，依度啲人仲PROMOTE緊個論壇！

比佢地激暈!!!

我係babydiscuss 40devo, 剛被封，所以係呢邊講返，希望多d人知，bd=bk

即係=bk

好多人中伏